[ViuTV兩線劇]星期一至五2130-2200 仇老爺爺(4)

【爺孫之間嘅戰鬥🔥🔥】
望穿秋水，《仇老爺爺》今晚9點半首播！👴👦今次 游學修 Neo Yau 自篇自導自演，搵嚟超強勁嘅客串班底，首播就有黃秋生變身影壇老Seafood😎教秋仔做戲無咩難度啦！😎
快啲BOOKMARK 👉今晚9點半《仇老爺爺》首播
＃仇老爺爺 #兩代恩怨 #世代矛盾 ＃仇樂秋 陳穎欣Yanny 盧海鵬 黃秋生Anthony Perry Amy Lo 盧慧敏 盧巧音

前post

推呢個

今晚最後

唔知咩歌呢今晚

阻一阻大家